沙拿今季既表演持續16季

都追唔到美C

痴線佬

下邊兩個最高入球 單季8x 同91
沙拉今年咁勁 都唔知入唔入到70球

Kane應該得

根本兩個都痴線佬, 黎緊10年都唔覺會有人接近到佢地兩個..

英超歐聯各仲有一場喎
果度加埋都67球啦
salah>all>小花>朗

on99
叫佢地黎踢利物浦有呢個數先講

係單年

希望依個post唔會有花迷同朗迷大戰

一個中場can + 軒
一個小白xavi / xabi ozil

Kane拎走佢

入球數印證邊個先係史上最佳既射手

山區球王>>>>>>>>>>>>>>>>>>>小花

有咁嘅實力邊個會想踢利物浦

前無古人後無來者啦....
十年..

去左皇馬就追到

太獨牙朗唔要

痴撚線

咁又唔好咁講, 之後既野無人估到....

十幾年前夠無人估到可以有人五奪金球, 聯賽一季可以入成四十幾五十球la, 歐聯可以入過百球la.....

佢地2個的巔峰真係史上無人接近
之後穩定性重要超長

而家班打壞後生好食好住仲邊會好似牙朗咁勤力練波 得閒玩下poker csgo唔好

唔會再有咁勁既痴線佬架啦

踢到80歲

未係

呢句真 細個睇英超
見到亨利雲佬呢d一季入廿幾球已經好勁
點會想像到有人一季四十幾球聯賽波

現役傳奇

亨利放落呢一代都好撚勁 雙20

始終比利老馬勁D

我曼全能王就得

kane而家已經有1257球

只能夠話好幸運可以生喺睇倒c朗美斯全盛時期嘅時代

牙朗成200幾個助攻都

牙朗>>>>>all

全部射失俾人執雞刷番黎...

全部

認真
踢利同皇巴點同

認同..
但唔覺Salah踢皇巴可以去到佢地個數字..

唔可以進步？
決賽都炒蝗3,4粒喇

1247

山齊士下季神魔合一 要超越應有唔難

有季阿朗聯賽入40幾球我以為應該好耐都唔會有人破到
點知之後個季美斯入左50球
呢兩條友都癲既

射波比龍門撲出隊友補中唔會計助攻架

史上最佳

其實我覺得未來好難有人破到佢兩個重點係兩個
美欺同阿朗要咁岩同一個時代出現keep住互相競爭左十年最後個outcome先會係兩個都癲成咁
你見以往其實都好多好有潛力ge球員但係玩多幾年就會開dup

尼馬呢條垃圾都上到宜家個位就知啦

16季唔夠咪17季囉

條數係40球 x 16季？之前既唔洗計？

雖則計完結果都一樣，但咁樣做數做得好肉酸囉

你覺唔覺你好撚on9

山區球王
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 小花

計慈善應該沙拿勁d

利狗條中場成班2/3線兵 e.g. 廢軒
皇巴揸緊大部分1線中場 點比

盲反朗又柒

重點係西甲

沙拿最強表演

只係阿朗 美斯淡季水平
能力差太遠
連阿朗曼聯時期都未追到

好難可以好似個2位咁季季keep到，

上場對車仔沙拿狀態差到...

朗迷柒
反朗 過分留意C朗 近墨者黑
比朗迷影響咗

salah 洗撚靠數據咩，一早超越呢兩條傻鳩啦 又神射又歐聯

。。。

牙朗 08年打曼23歲一早就做左啦
英超歐聯神射 雙冠添呀 傻鳩

個傻西引抽你都理佢

踢柒猁同埃及打7咗折左右啦

條傻西引抽你都理佢

阿朗邊年入左8x球

仲要兩條友開始爆發到依家已經十二三年，仲好記得c7踢完06世杯同肥西嘈完之後就開始大爆發，到依家十幾年都仲係咁撚勁

小花21歲個年6冠
沙拿而家先爆發，有d難超越佢地

掉轉諗，美斯c朗都3張野，仲係球隊的皇牌兼神射手
其他個班球星真係顏面何存

人地巔峰個下已經大落後
到人地兩個老左，慢左，dup左，都係追唔到車尾燈

近十年得沙拿一個叫做接近

同期拎任何人同佢兩個比都係ON9

呢個真

得返siuma 可以追到

同世一比 點比呀ching

係垃圾利都呢種數據仲想點？
仲要迫人留垃圾利16年